男人老狗喊到咁，好想幫Wanna one抹眼淚

早知道傷心總是難免的 我何苦一往情深 最後一日真係解散，挽留ok ?

女人黎喎 你弱智定點

韓國基佬

呢d先係真男人

你斷腳

唔緊要，返到去我會安慰下姜丹同邕邕架啦

尊重啦

佢地同我交換左第一次拖手仔

收皮啦你

我同佢哋晚晚69互射

沒有wannaone的第一天 晴

牙丹抄世正d對白既==

唔係對唔住就我愛你架啦=.=

沒有wannaone的第三天 晴